前新鴻基員工教你如何有效投訴

利申：代朋友po 第一次開po 請多多包涵

同意隔離post巴打提議嘅投訴同圍堵方向，想再補充少少野

1. 有關圍堵方向

其實圍6樓係work，因管理處響果度，但NTT(New Town Tower)係另一班經理管，而NTP1同NTP3都係各自有唔同經理管的（詳見第3點）

2. 有關投訴方向

啲投訴唔好咁冇根據，佢地大把cctv可以check返，同埋都好易估到係惡搞定真野，針對商場設施、服務質素，以安全為出發點比較好

管理處最怕VIP（經常投訴的街客，咩都話一餐），同埋租戶（當然要係admin呀，老細果d啦，sales鬼理你）

email在此
newtownplaza-1@kaishing.com.hk
newtownplaza-3@kaishing.com.hk

想投訴有人回應，要去啟勝個網：

填咗，總公司就會知會董事及個場，要佢地跟進，事後report返（係好多功夫的）
記得留電話，要佢親口同你解釋，到時可體驗下啟勝服務質素有幾好

3. 高層資料

以下人物都係經理級，Regional I/C最大，跟住係responsible officer 1，先到responsible officer 2
所以投訴的話，搵responsible officer 2先，即一期就Emily HO，三期就Andrew HEUNG

NTP1期
Tel: 26093638 Fax: 26931096
新界沙田白鶴汀街10-18號新城市商業大廈6樓602-604室

Emily Ho RO2

Boris Chung RO1

Ben Kam Regional IC

NTP3期
Tel: 26093669 Fax: 26931096
新界沙田白鶴汀街10-18號新城市商業大廈6樓602-605室

Andrew Heung RO2

Ginny Yiu RO1

Verna Lee Regional IC

覺得有用請大大力推

覺得有用請大大力推！！！

推呀

呢個又幾有用

用咗好多時間整理資料 各位巴絲幫我推呀

推

大力推

Hello emily有好多巴絲都想知你係邊個呀

Push

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

推啦要真係

推～

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！

我無野講

聽朝六點要起身番工呀大家接力幫我推！！！

多謝絲打細心整理

推

你班暴徒

辛苦晒 推

我冇野講

推，721一齊去港島

大大力推

到時見！！

我冇野講 我唔解鎖！

推！！

洗鬼
圍佢新滅基大廈一了百了
記得兩點後去

721見

幫手推下

721金鐘見！！！

繼續爭取五大訴求
721港島見

Emily
Emily
Emily
Emily

管理公司總部
有無資料

PUSH

深夜得100個連登仔咁少？快正皮推

我要投訴

唔理衝唔衝 21去金鐘

push

以後唔敢去ntp 消費了

我頭先好似見到隔離都有提Emily

有投訴學家指點
可惜完咗先教路
醒少少啦

721金鐘見

推一推

都係果句，請保持2秒距離

原來佢就係Emily

大大力幫你推

Push
721香港人行出黎！

emily呀嘛
比狗屌開果個呀嘛
個個都識啦而家

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

721

前新城市職員，大家聽我講兩句

已經有emily同領犬員eric ho 個樣

推！

推到Emily老母出黎

pish

瞓唔著可唔可以打去問下解決方法？

Pish

推大力啲

大大力推多次！推到仆街高層出黎回應

其實要幫佢地正名
根本係
深紅基

做開大陸客以為唔使還

好想同Emily 瘋狂玩腳

嘩
好詳盡
721金鐘見

玩Eiliy腳巴打好重口

推啊

訓前一推

大大力推！推！推！
但淨推冇用
推完都要幫手feedback 下俾新城市知

你係前MSO 職員？？？？不好咁啦 對公司要好d
讓客人比多點意見公司

推爆

7.21

Push辛苦了

推到shk交代

這個有用

推

我無嘢講

G持

Emily

投訴個地太冼

推到新鴻基仆街

推推

唔得閒嘛 唔係我唔洗深夜岀post啦

Sor呀我冇追晒隔離個post 慢咗添
隔離巴打好快手

訓醒繼續推

Emily老是常出現

星期六日再去圍cs啦，閂冷氣無生意先係最直接傷害

炸爆佢老母email

721
推！

推

絲仲有冇做呢行？

推
一個都唔可以放過

推佢老母

我代朋友po喳

多謝你

都ok wor

721港島見

推po之外 不過大家記得俾啲constructive comments新鴻基 提升佢地嘅服務質素

打多咗’不過’ 自膠

今晚要印張去

推俾沙田友

pidh

幫你推

我要問問office
點解廁所地下經常咁多水
跣親老人家點算

Emily經理呢次仲唔上哂位?

推爆佢

樓主好波，比多啲壓力佢，等其他管理公司唔敢亂來！

搵人下午好圍
圍到d人放工佢地就

圍前線不如圍大粒佬！

推arrrr

知唔知邊個shop最VIP ?

繼續推 沙田嘅朋友加油

721金鐘

我地要對準高層 前線係無辜架

有理由相信樓主就係尋晚其中一個俾人圍嘅CS,
你提供資訊有用過你就咁劈炮唔撈

Push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我冇嘢講

超合作運動

投訴之都發功啦

good

Hello Boris

辛苦晒！

邊位係甘生？

佢地好怕寫report架 唔好難為佢地呀

Up

我好癈 尋日一直想搵有效投訴
然後搵唔到
有人整理 推

721 金鐘見

召喚714當晚受影響嘅商戶 向啟勝同新鴻基反映意見！！！

巴打好波

唔錯
香港係投訴之都
大家一齊做炸両俠

Jeng

瘋狂sd email

投訴到佢仆街

唔好呀

路過

SHK

將公司私穩公開既人
有冇道德
如果個個憎一間公司將公司內部資料公開
重有職業操守可言

支持新鴻基出黎交代清楚

高汁post

無野好講，完美

清潔阿姐當投訴信係垃圾清走晒，話係高層既指示

上六樓

推爆佢!!

有用既要好好推

好過再圍商場

今朝已經被人清走哂

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行
得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

有用資訊，我無野講

很好
有好多問題想問同投訴

今晚沙田見 & 21.7 見

多謝巴打, 推爆佢!!!!!

有用

沙田人入嚟啊啊啊

推推佢

推啊 香港人最鍾意投訴！

投訴之都唔係浪得虛名

更正樓主少少野
佢地唔係叫officer
佢地職級係manager級別
職位就係叫regional IC（ben）同site IC（emily）

Officer職級係著藍衫西裝果d唔好拖佢地落水

沙田新城市當投訴信係垃圾

問咗清潔姐姐
他的回應是
這是高層的決定

多謝ching更正

唔清楚 唔好意思

輕輕一推

左邊咪甘生Ben kam囉幅圖下面已有答案

呢個？

幫推

投訴之刀

無野講

up

推 721 見

pushhh

721見！

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

推推推

推到開董事大會
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

Emily唔知係咩年紀咩樣呢
不過坐得呢啲位
應該都係林奠嗰啲款
推

辛苦哂

得閒咪send封email屌下囉

721 721

我唔覺有用
但我中意推呀 吹咩

push,直搞管理層， 細的都係跟佢order做野

咁都唔推爆唔係人

我有嘢講

求Emily Ho 起底

傳說中既Emily
隔黎post前cs員工話佢推啲兄弟出黎死

學倒野

講到emily係你ex咁， but pish

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

辛苦巴打 推

勁！

啟勝地址：
香港灣仔港灣道30號新鴻基中心2301室
電郵地址: ksms@kaishing.com.hk 電話: (852) 2828 5123
傳真: (852) 2827 1702

新城市掉晒我地啲投訴信呀 （見隔離post）
召喚受影響商戶反映意見！

好有用

推!!

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

Eric Ho 高級啲定呢幾個 email 高級啲？

梗係呢幾個email

著得制服話之你senior乜乜都係低級
你當警犬藍衫condom咁理解

我無嘢講

正解

新鴻基仆街

大。力。推。！！！！！！！

香港人加油

尋日有另外個post又係自稱員工話屌你老母emily推前線去死

睇黎似係真

朋友話最好係上啟勝個網落「comment」，董事級就會知

推呀

推俾沙田友睇

RECAP重點
想投訴有人回應，要去啟勝個網：

填咗，總公司就會知會董事及個場，要佢地跟進，事後report返（係好多功夫的）
記得留電話，要佢親口同你解釋，到時可體驗下啟勝服務質素有幾好

你哋呢啲投訴同R痕冇分別擺到明罩住自己友
過幾日落雨，千祈唔好係商場跌親受傷，call白車同camp保險
扶手電梯小心唔好夾腳搭升降機手指唔好放入罅隙

隔離post見到，呢個可以send埋俾勞工處

推到高層仆街

Good post!

呢個真係要推

推到shk仆街

嘩 正呀 呢次你仲唔仆街

推

#721港島見

(一齊黎賀一賀佢) 新鴻基新商場V Walk年中空降南昌！！

金鐘見

Pushhh

終於知Emily係邊個

好人一世平安

CS 最怕 VIP

721 港島見

屌 個電話咁易打通既
有無巴打做野架
得我一個打去咋咩？

炸緊佢EMAIL呀

大大力推！

唔推唔係人

佢個Fax 機咁快通既.
有無CUT唔到有線既兄弟

再推

想投訴有人回應，要去啟勝個網：

填咗，總公司就會知會董事及個場，要佢地跟進，事後report返（係好多功夫的）
記得留電話，要佢親口同你解釋，到時可體驗下啟勝服務質素有幾好

幫手推有用post

推 食屎啦新鴻基

今晚再去

嘩
原來佢地提供大量免費服務
一齊支持下香港既零售業

我要投訴你

推爆
呢個po好有用

Hotline 咁易打得通, 比D力水啦!

聽講啲投訴已經畀清潔姐姐 放曬入黑色大膠袋

多謝巴打教路，真係要推爆

借位 大家各有各做，想出信投訴新城市可以用下面post 個email template, 朋友已更新埋巴打提供嘅電郵！！！

正啊
好想瘋狂Email佢

721 港島見 ! !

emily係officer?
最少搵個senior manager或者deputy head出黎啦

推

[size=5想投訴有人回應，要去啟勝個網：

填咗，總公司就會知會董事及個場，要佢地跟進，事後report返（係好多功夫的）
記得留電話，要佢親口同你解釋][/size=5]

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

send email

推到沙田居民投訴

Emily我想入你個系呀

食飯都要推

想投訴有人回應，要去啟勝個網：

填咗，總公司就會知會董事及個場，要佢地跟進，事後report返（係好多功夫的）
記得留電話，要佢親口同你解釋！！

（集思）新鴻基私人物業百加道3x號懷疑有大量僭建空間

有用po

唔理衝唔衝 21去金鐘
721 和理非都要Full Gear

新鴻基高層睇班示威人士唔順眼，基本上投訴來都冇用

大家投訴得有理有據D呀
唔好齋推唔做
我打左成朝電話都仲打得通有人接

Pushhhhhhh

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

佢點講

shk持住自己大 根本唔會放市民在眼內

提返大家係去602投訴
有專人幫你填表
仲有open office嘅同事一齊聽住大家有幾不滿

新城市商業大廈602室等緊你

兄弟爬山 各有各做
五大訴求 缺一不可
721金鐘見！

推！！
巴打辛苦了

放工前推多次